剩係識退 有撚用咩

退撚夠未?

要魔法 要物資啊屌你老母 唔好當手足神咁沖

去現場講

落現場講啦

發夢叫過一齊救人 有人會理咩?

收聲啦阿sir
做咩成日散播失敗主義？